係世代革命先真

今次運動，其實係一次世代革命
係後生仔一次反枱，向上一代老嘢攞反權力
係後生仔要拎返自己嘅未來，唔再畀老嘢指指點點
所以點解啲老嘢KOL，如老蕭、細良係咁畀人屌
因為成個運動係後生仔嘅未來之戰
老嘢己經無佢哋角色
所以，廿五歲打後嘅，今時今日唔該唔好再向後生仔指指點點、教佢哋點做
總之就由後生仔去做，啱好錯好，香港嘅未來都係佢哋嘅
最後，只願大家成功

PS我七十後

on9

咪on9啦想用年齡分化